<p align="center"><img src="https://res.cloudinary.com/dtfbvvkyp/image/upload/v1566331377/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></p>

## Лист задач

Для запуска проекта следует выполнить следующие действия:

- Скачать библиотеки php командой `composer install`
- Создать базу данных MySQL `laravel`.
- Скопировать файл `.env.example` и создать его с именем  `.env`
- Указать настройки для работы с базой данных в файле `.env` `DB_DATABASE=laravel DB_USERNAME=root DB_PASSWORD=`
- Выполнить команду по созданию приватного ключа `php artisan  key:generate`
- Выполнить команду для наката миграции `php artisan migrate:fresh`

## PS
Не все чисто и в порядке с фронтом, но он по заданию и не требовался. 
Запросы (`php artisan make:request`) в рамках задачи не создавал и валидация не совсем по laravel
